各位勿衝動搞任何宗教

警告各位
唔係教徒唔好搞聖經!!
聖經係神聖ge
牧師出聲係因為立場相同
唔好因為人地幫手出聲你就用人地做盾牌!!!
遊行/集會唔好拎聖經!
唱聖詩背金句就夠啦!

福音戰士respect

法國黃背心運動的 8 堂課

要搞就搞共產邪教